其實永昌宮咁博做咩？完全係損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型

之前仲對你咁好, 又比沙夏你地.....飲水完全唔思源

而家只希望曼聯加油......佢要攞英超的!!

乜能嘢4900呀傻閪

死火狗

老鳳分身 reported

咪撚玩爛我認真討論足球嘅post啦屌

對手太廢